#
 
เกม
เท่านั้น
Dead
 
Rising
 
Exclusive
 
Xbox
 
One
 
Windows
 
#
แพลตฟอร์ม
ภาค
เกม
เท่านั้น
ทำ
คน
กังวล
ภาค
เกม
เช่นกัน
ล่าสุด
ยืนยัน
เกม
เกม
เวลา
จำกัด
เท่านั้น
โอกาส
ทำ
กำหนด
วาง
จำหน่าย
วันที่
ธันวาคม
บน
ข้อความ

Dead
บน
พัฒนา
ร่วมมือ
จัดจำหน่าย
แฟน
เล่น
ใคร
เพื่อน
บน
ภายใน
เดือน
ธันวาคม
เกม
บน
เวลา
วัน
วาง
จำหน่าย
บน
คอน
โซ
ล
เวลา
ปีก่อน
ทยอย
ทำ
อื่น
สัมพันธ์
ดี
ช้านาน
เกม
สำหรับ
สำหรับ
ก่อนหน้านี้
พวกเรา
รู้สึก
ยินดี
ร่วมมือ
นำ
วิสัย
ทัศน์
อัน
ทะเยอทะยาน
พวกเขา
เกม
ทำ
ชีวิตชีวา

ที่มา

Dead
 
Rising
 
Exclusive
 
Xbox
 
Windows
 
Exclusive
 
Microsoft
 
Dead
 
Rising
 
Exclusive
 
PlayStation
 
Steam
 
Dead
 
Rising
 
Xbox
 
One
 
Windows
 
Microsoft
 
Rising
 
Xbox
 
One
 
Capcom
 
Microsoft
 
Dead
 
Rising
 
Xbox
 
One
 
Windows
 
Exclusive
 
Windows
 
Xbox
 
One
 
Exclusive
 
Microsoft
 
Capcom
 
Dead
 
Rising
 
Exclusive
 
Xbox
 
Dead
 
Rising
 
Xbox
 
One
 
Capcom
 
Dead
 
Rising
 
GameSpot
 
